[世界大戰] Final Fantasy 邊集最正?

我自己最鍾意FF10，個世界觀同故事正撚到
成個世界好滄桑，但係又令人好投入、好想拯救Spira
個感覺真係其他FF比唔上

6, 經典之作， 之後到 7

ff8

科技冇咁先進先做到神作,
你睇吓13同15就知咩事

零式未玩, 唔知

VI
声（音乐）
色（画面）
艺（故事）

題外話, FFXV都搞到咁, 隻kingdom heart 3 會唔會又......

屌你老母殘體字

野村整左kh咁耐唔會臨尾香掛

有衝動下個月買2.8玩，但係序章應該好短下

10>8>7/6

10 = 8 > 4 = 1 > 7 >>>>>>>>>>9

7>6>10>4>5>9>>>>>>>12>>>>>>>13>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>8